屌你！你地講野可唔可以positive D呀！成日咁負面唔得架！

10個有8個post都負面訊息，一係就撥泠水，一係就屌抗爭者唔敢xxxx/送頭

唔該循循善誘，你硬屌係9成唔work架，ok?!

好正面呀

你岩

借一下位, 純手動po請見諒

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還成10萬億美金
佢話前朝唔認佢要還
如果唔駛還唔認點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無聲氣
還, 大陸還唔起
唔還我地仲係英殖地
如果借據美國買左我地係美殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人

我地回歸未定案嫁
夠唔夠正面

打少啲飛機做實事啦
行動post呢

對家又想帶風向

成日潑冷水

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

等件事完左，我就翻鄉下結婚

識咗幾年啦

真係唔好成日話就黎輸，本身我都好BUY呢類屌醒人既post，但近半個月，熱門一唔見到活動post就開新post話輸硬真係會增加壓力好撚洩氣
其實直接幫手推活動POST咪得
大家試下講多D，"勝利在望"、"堅持下去就見到希望"

參考當年英國D propaganda
"keep calm and carry on"
"freedom is in peril. defend it with all your might"
"Your courage, your cheerfulness, your resolution will bring us victory"
打杖永遠唔會有人話自己就黎輸，長他人志氣

你睇FB同連登兩個世界咁
FB上仲係有好士氣
連登就日日就嚟輸就嚟輸
痴鳩線

我就好反對FB和理非晚晚打飛機話愈黎愈多人十點鳩叫
同時都驚撚左D輸硬post，要平衡下壓力同埋動力

屌連登係非常多人帶風向
明明大家都咁好士氣嘅時候
竟然連登最多嘅竟然係啲咩我哋就輸，而家同雨傘後期一樣之類嘅post
屌你老母前所未有咁多五毛帶風向

負面撚好撚煩